TESLA幾時變咗入電油？

啲00後真係冇乜腦

你睇唔明佢想表達咩？
明顯係特登咁寫個喎

樓主00後

歐洲嗰到應該唔係特登

樓主新會員定小學未畢業？明顯鳩up緊都睇唔出😀

樓豬做乜鳩啊 直必腸

好明顯係假膠

你呢個post想表達啲咩

唔覺有問題

咦？你咪係圖入面左邊嗰位

點解依家啲人咁撚無聊 有咩好po出嚟